依個年代仲認真拍拖係咪代表on9？

以前做fuckboy果陣條條女都對自己死心塌地
依家收心想認真反而對方就好似玩玩下咁
究竟係報應定係 認真就輸

28歲
唔靚仔但都叫順眼啦 🙈
平時公作太忙識唔到太多朋友
想同到搵個人長傾
工作主要做分析
屋企有隻肥貓同我獨居🐖
@aufung1

乜9

借刀？

唔認真玩玩下拍黎做咩

有個人係身邊 冇咁悶

你抵死姐

fuck boy? 原來係gay post
見一個block一個